做咗五年乜野都幫人代寫 你問我答

得閒幫人抄下功課
寫下cv 寫下cover letter

寫過訃聞未

未試過 都想試下
睇過the economist d訃聞
唔係普通人可以寫得出

不誠實使用標題

請問點入行㗎？
Part time定Full time?

都無人搵我寫訃聞
唔通自己幫自己寫咩

讀u嘅時候開始做
一開始真係幫中學雞抄功課
之後去到final yr就開始幫人寫cv cover letter
都接過d寫聖誕卡 生日卡

辭職信,分手信,恐嚇信呢？

辭職信同分手信都有
辭職信最容易 接過幾份 個template幾乎一模一樣
分手信就叫個客比少少details 之後就老吹原因 就埋尾

幫人寫論文呢

恐嚇信呢

都有試過

無

又話乜野都幫人代寫
咁遺書有啦掛

我就乜都接啫
但係無接過呢類客呀嘛
啫係例如有d做雞乜野客都接
但係無接過bb仔生意呀嘛

點解會做呢行 （行家，代寫essay多）

點搵你地幫手

可以點搵你地？

搵零用錢
一個月搵幾千蚊

啲客會google代筆代寫

唔驚essay代寫俾人發現告你？

上得山多

巴打真係小心啲好

所以宜家都係接寫cv呢類多

搵你寫cv cover letter 幾錢

唔係諗住上黎r生意
不過可以傾下freakwriting@gmail.com

想知收幾多錢

寫essay就通常每隻字計
CV呢類就通常一份份咁計

幫唔幫小朋友做聖誕節功課

中學？

我之前幫過中學雞做功課
作文比下意見咁

自推

小學

聖誕節記趣 300 字
麥兜字體 + 送貨服務 得唔得

你落訂比我先
我咪幫你寫囉

我俾 daddy mummy 扣住 d 利是錢
我用 Yes card 找數得唔得

妖怪手錶啦

妖怪手錶

分手信200字幾錢？

分手呢啲傷心野
免費幫你寫啦

抄聖經幾錢？

抄聖經 每隻字兩毫子

你可唔以係送貨途中幫我係 MK 買兩串魚蛋， 一串炸大腸同老麥黑旋風
收費係點

如果用阿蘭文抄呢？

用開隨意門
隨意門好貴 至少3000蚊一次
如果平啲可以gogovan 收多你一隻妖怪啦

我淨係提供繁中簡中英文服務

變咗膠問膠答

如果係大學essay 想拎b range a range得唔得架
同埋事後d客發現個range比佢指定既低 咁你會點?

咁都有生意做
叻仔
巴打文筆好好？

會比個客屌幾句
之後就唔會係回頭客
所以我宜家都淨係guarantee pass

其實唔洗文筆好好
識做功課就得
CV同cover letter呢d career-related既野
有晒template 不過通常d客係怕麻煩
所以搵我地代筆cv

Hi 巴打 請問會唔會幫手寫personal statement

可唔以用黑色既林寶堅尼送貨？
如果加埋 cosplay 黑武士 又點計錢

用甲骨文抄呢？
抄落龜殼度收幾錢？

點樣開始做?
d客點樣搵到你地?

幫人做essay 論文
炒左點賠

淨係guarantee pass 都夠膽死收人錢。
分分中自己做都高分過你
你覺得你自己仲有市場價值？

就係唔想做先搵人做啫
百貨應百客呀

有時得兩日時間做 個客又唔想做
我又可以做到 咁咪有空間囉

有冇做copywriting

收幾錢？
邊到搵生意？
多唔多行家？
最長寫過啲咩？
有無試過有客搵你但唔接？
最難寫係咩？

有手有腳就做得
係instagram開下post就自自然然有人搵

copywriting睇到眼都盲
接過幾次 唔想再做

小學功課？
我其實係上黎分享下

啫你老母咩

睇啲咩？
你係咪真係知咩叫 copywriting...
你到底係咪真係識英文